NBA等級基因 川普12歲細仔身高近190公分

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普小兒子巴倫（Barron Trump）相貌英俊，是第一家庭中一大亮點。年僅12歲的他完全承襲了父母優點，身高已和190公分的老爸川普相當，儼然是NBA等級的基因。

巴倫川普（左二）已和川普身高相當。（美聯社）

川普當地時間週五在安德魯斯聯合基地，帶著第一夫人梅蘭妮亞、兒子巴倫準備搭乘空軍一號，前往佛州棕櫚灘海湖莊園度週末。從照片中可以看到，即便因站位和拍攝角度不同會有落差，但身穿紅色羽絨衣的巴倫不過12歲，卻已經能夠和川普比肩，等於有著190公分左右的身高，有美媒打趣地說「能夠朝NBA邁進」。

川普辛辣的發言與豐富的肢體動作，時常成為搞笑節目和脫口秀的揶揄對象，但年輕的他稱得上相貌堂堂，學生時期曾擔任棒球校隊隊長，一度受到美國職棒球探關注；梅蘭妮亞的外型條件更是優秀，模特兒出身的她身高也達180公分。

比較巴倫與其他同父異母的兄姐，小唐納川普為186公分、艾瑞克198公分、伊凡卡180公分。

高大 金髮白人 最有權力既人個仔
出街一轉要屌幾多次閪先滿足到市民需要

trump 190？！

人生已贏

黎香港要邊個食邊個

如果人類係上帝造出黎

只想講句屌你老母

塊面咁灰白

面無血色短命相

標準電影貴族

好型仔

巨人症

blue blood

有錢風流老豆
真係老豆搞miss universe嗰陣食二手飯都得啦

基本上唔係media 要針對trump family 的話，Melania 日日上雜誌封面都得啦

人生勝利組

唔只香港
全球都得啦

六呎幾咁矮都巨人？

侵仔都係著nb平民鞋，係咪都讚貼地

其實求號碼。

蜥蜴人

生得成個王子樣咁

我寧願做番個普通人，開開心心

ching應該係灰灰黃黃個種長命相啦

12歲🙄

好羨慕

長命120歲

人地高大靚仔有錢有權，係美國都想食邊個食邊個啦，使鬼特登來香港，根本全世界都自助餐。

個仔好型

你同你5毛大佬 傅振中 講左未？

Cls 12歲高過晒全部連登仔又係美國總統個仔 公平咩 屌你

真係幾靚仔

又靚仔又有錢，個老豆仲要係美國總統，無得輸

總統都食個仔點解唔得

兩年抽高咁多

鬼佬發育又快又早

乜料

我地香港都有

12 歲

長命相

痴撚線。。。。 唔止型，仲好撚霸氣，一揮手個下

佢洗唔洗食二手

但佢好似蠢蠢地

毒撚就叫蠢，佢咁靚仔係叫得意

笑撚死

無論身家、高度、人種
已經完勝連登仔

咁借問聲 你老母又有幾長命呀?

所以明白點解啲美國女教師成日搞細路。
柔嫩細滑嘅肌膚同未污染嘅肉腸。
10幾歲已經係成人身形，你係女點忍呀？

所以點解白入稱霸到地球咁耐
一二戰都係比白人玩哂

好想屌佢老母

Pornhub Madison Ivy

個世界你玩哂啦

如果日本當年改戰略都可能贏到
日本戰敗係東亞人種嘅悲哀

高到20歲點撚算

完美

想知呢種髮型叫咩名

唔死一世窮

鬼佬髮型

幾型

Trump後生真係幾型棍

咁都抽到ie水

生於帝王家係咪真係一定幸福

有錢家族食撚曬啲高質女
睇返以前啲帝王家族

12碎

人生贏家

反叛

Edison 果種靚

依家啲連登包拗頸可以出嚟話佢地有錢同係BC，完勝金鐘啦

條賓州唔知幾長

不過相信已經或將來食大把好野

其實無既
佢地打珍珠港果下都係覺得白人係垃圾先咁做姐
果時佢地以為天皇先係最勁
而家日本佬見鬼佬行過都驚

笑死我

關咩事，11 12歲不嬲都係發育期

又高又靚仔屋企又有權

平時佢老母應該同佢玩開，個仔一FIVE埋黎就縮手

高大靚仔有米有權

18歲會唔會過2米

真係有種貴氣會令人尊崇

如果教得好，之後一定非同凡響

屌連髮型都似

好撚型

佢睇佢面色 話佢短命相
我睇你打字 酸到出汁

走啦150

侵侵後生都靚仔架

假設條街100米
佢要行幾多步先行完100米?

係零呀 佢行一步路嘅機會係零呀
要屌晒全部女人先行得呀

呢個真,班鬼仔正太肌膚又白又香滑,同埋初精係好撚好味

好慘 baron仔成日比左膠media攻擊佢有autism

屌你老母 垃圾世界

佢仲係細路,鍾意玩姐

超靚仔

正宗貴族樣 屈撚晒機

唉！唔知啊！唔想知啊！

錯撚哂...美國有佢大量生產力

日本呢要仲冇資源又軍隊幾質素差

係外國都係啦

我指嘅改戰略係聯德支滅蘇，取消南進改北進
改行石原莞爾嗰套，對支那拎完滿洲就應該收手
對美國應該慢慢儲存實力先再挑戰佢地位

Cuckold Trump

所以咪話日本戰敗真係東亞嘅悲劇
如果日本戰勝，呢個反而會係人種間更平等嘅世界
話說20年代日本已經喺國聯提出種族平等法案
而且大比數通過
但被美國格硬話未達成共識擱置
戰前最種族歧視最法西斯嘅唔係德日，係美英澳呢班

sssssssr

睇個樣，仲以為特朗普係矮仔 原來咁高大

遲下練番大隻d屈撚哂機

成個打靶仔咁
我覺得何鴻燊個仔型好撚多

東歐味太重唔啱口味

唔練都屈緊

190

jojo

講真，普通鬼仔樣
佢老豆係侵先係贏家，美國總統加幾百億身家

唔奇呀 ivanka都180啦

習總個仔仔呢?

仲貴氣過英國果幾個

真係

睇個post笑到gap gap聲
你哋啲留言啜核又抵死

日本陸軍有冇能力北進呀？
蘇聯未同你堆屍山血海，日軍連諾門罕都過唔到。

娶老婆娶返個高妹

同老豆成個餅印咁#

屌你笑到仆街

好似馬分
btw 第一張相勁似國貨城張圖

個樣仲停留係12歳

好似得40億

收錢幫人打種
總統基因

因為佢係12歲

JOJO

望下家姐就知沉沉基因有幾強大

佢老豆個性格終極alpha male

足球小將等級就真

死啦 仲靚仔過英國皇室果D地中海種

終於明點解港女咁鍾意食洋腸
根本冇得鬥

Trump 個女都好正好想屌

張側面真係好屈

點解白人可以咁屈機

好靚仔，典型古代貴族世家樣

終極父幹

佢老豆呢方面專家大把貨益個仔啦

屌你老母

真係好完美 好似王子咁

但佢真係高得好過份

屌你老母人生贏家

老豆高到PK 加老母係超模
玩條閪咩 d女自動送上門

似足佢老豆

腳超級長
長腿叔叔

靚仔過佢老豆好撚多

記得佢BB相都好可愛

侵侵依家72歲 60歲生佢 老而彌堅喎

排隊俾佢屌

本身都有錢仲要做埋美國總統，Trump 都可以叫做人生大滿貫

比想像中靚仔好多

40 億美金都唔少。

咁伊凡娜本身都靚。反而 Tiffany 就差好遠

佢有ig就好

第日想屌咩人都得
真正人生贏家

李居明套粵劇特朗普有無佢既角色

佢後生個樣已經好招積 但佢個仔好有貴族王子feel

似啲細路仔行為 即係喺大人背後整蠱做怪嗰啲
希望唔好再高喇 對腳長到有啲怪

Left: Ivanka Trump with her mother, Ivana, in 1992; Right: Ivanka in New York City in February 2015.

Left: Donald Trump Jr. and Donald Trump in 1988; Right: Donald Trump Jr. in New York City in April 2011.

Left: Eric Trump and Donald Trump in 2007; Right: Eric Trump in New York City in October 2013.

Left: Marla Maples and Donald Trump's daughter Tiffany on March 19, 1996 in New York City; Right:Tiffany Trump attends Barbie and CFDA Event on Sept. 5, 2014 in New York City.

Left: Donald Trump's son Barron with his mother Melania at the FAO Schwarz in New York City; Right: Barron Trump with his father, Donald Trump and mother, Melania Knauss on Feb. 16th, 2015.

侵根本就係American dream嘅典範

ref.:

唔好講個仔，連美國總統個老婆都高過大把連登仔 180

冇人夠高做

Brandt真係好似Trump後生

做總統個仔+紅人可能會唔開心嘅，who knows
不過睇見連登仔就知做普通人仲唔開心，不了

一岀世就贏

公平咩

個基因真係睇出係唔同，大婆同阿三太生嘅仔女靚過阿二生個個咁多

阿媽問題

一諗起佢老左就係阿侵個樣...

係1919年巴黎和會既人種的差別撤廃提案至啱
美英澳呢班仆街 難為二戰之後班仆街仲可以大義凜義宣傳自己幾正義, 為人類民主自由戰鬥乜乜柒柒, 屌你老母閪啦

當年佢黑面個仔？大得咁快

好窮咁

180，快啲強姦我

真係靚仔

佢仔咁高

有錢人娶靚女，基因會越嚟越靚

DNA真係好重要

180 真係好矮 190 先似返男人

係囉，明明侵侵就職時佢仲係小朋友咁款

有機會係用基因改造技術

Trump 後生時就188 ，老左依家得番185，個仔仲係冇佢高，應該有183，廿歲190冇難度

仲以為係Netflix啲劇照

個種病態美

笑又笑得好睇

BB時可愛到屈機
好難想像高到成度門咁但得12歲

陰柔得黎又華貴，又靚又型

第一次有啲godfather嘅味道

第一張

你做野有時都會求其la
做毒撚個陣=趕工,是但求其

唔準咁講我brandt

Trump後生好有型喎

180真係唔高,係白人國家直頭矮啦

白人真係好撚優秀

我Brandt 全宇宙最靚仔侵侵都比唔上 你個兩個bender

喂我有話過Brandt 唔靚仔咩？！
仲有我Lars話哂都係你隊長！

點解中國/香港 有錢人既仔女咁樣衰??

ssssr首抽

高過我6cm.......好養羨慕啊

好撚似疪護工場啲工友

卸任再食

香港種愈混愈矮
家下學校見到支那仔仲高

難得有巴打一樣鍾意我藥廠 算啦 打和啦 super

Stärke Bayer!!

190 = Alpha Male
180 = Male
170 = Kid
170 below : disabled

基因改造

公屋綜援家庭：幾千蚊點過年？

貴族血統

有排挨個種

贏在起跑線個人都高啲